認真睇英美劇學唔學到英文

本身個底唔差，但係vocab始終差好遠，用字成日唔夠準。我有睇開novel，買個Netflix睇埋英美劇雙管齊下會唔會好啲。

YouTube 已經好夠, 睇多啲自己有興趣嘅野嘅英文片會易啲明同入手

開唔開subtitle 定中英都開好？

我睇Youtube都睇咗好多年 好似都係咁，啲用字上唔到去

個人覺得雙語字幕好啲

我覺得ok啦，覺得難所以唔睇只會原地踏步

Netflix 冇

覆錯 想話冇雙語字幕

真係好羨慕啲英中仔

背字典啦

要應用 例如上reddit同人吹水 真係同人用英文講野就更好啦

睇你想學講定讀寫多啲 淨係講睇youtube 睇下劇 真係學得好快 讀寫就真係唔可以靠睇啦

自問英文幾好 全部靠睇劇聽歌學番黎 學校0關係

我都係

睇friends la

我睇YouTube
睇自己有興趣既野 化妝 八卦新聞同名人訪問
聽英文會好左

個人覺得要學英文一定係剩開英文字幕
要學埋講同聽就要連字幕都唔用

利申:
剩係做到睇英文字幕，成日睇到咁上下位就pause黎查下字典
但係一直都做唔到字幕都唔用

學到
一定有用過睇書
睇書既字唔係平時溝通用既字
戲同劇先夠authentic

成日係戲院睇無字幕明得5 6成，又要上網睇多次有字幕版
利申:澳洲讀書

chrome 有extension 可以用
google netflix subtitles extension就有